Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.
 
 ispravljena sintaksa pozivanja opcija input i print (dodane zagrade), 
 raw_input() promjenjena u input(),
 fnamex, krivo ime promjenjeno u fname